有冇人覺得係時候籌備多次七區(十八區)集會？

單一行動=送頭
遍地開花=革命

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

喺自己區就唔使益黨鐵/驚黨鐵做嘢

好想嚟多次8.5盛況

支持

就十月一 18區賀國慶

地頭蟲唔驚封路封站

18區

同各區警畜一齊過101

分散狗力最抵讚

和勇合一賀十一

揀平日會唔會比較好，可以順便罷工罷課

Push

Push push push

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

支持
推呀推

我要開花！

我要攬炒！

18區掛黑旗

回帶
［人手置頂］9月1日 全港十七區大集會

點解推唔起

我要抗爭遍佈每個角落

推推推

再唔搞就冇喇

趁十一未有行動定案
集思廣益

同行兒女為正義時代革命

十一開花！

Be water

我再推

十連挑戰

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

成功

都係冇人睇

推721 831

人呢

呀